男男之間有無純友誼

每個人心中都有一座斷背山

阿木用拓海有無純友誼?

一般而言：
your face your fate

但係一生人總會至少有一次gay會：
to be or not to be, this is a good question

打番場 友誼波先

有得打幾好呀，一世人一次仔

但係毒撚無資格打

無可能有